【天水圍】天頌苑居屋升值逾4倍， 新買家未補地價428萬買入

天頌苑N座高層10室，實用面積592呎，外區綠表買家鍾情該區環境清幽，樓價亦可以負擔，決定以428萬(居二市場價)購入，實用面積呎價7,230元，屬市價。原業主於2000年以81.4萬購入，轉手帳面升值逾4倍。

上車易

手持地契就有屎食，又可以投票

割鳩跛腳鴨

教人收舊樓係用同區新樓價賠
問佢咩政策同點計就話人廢淡，分身攻擊

嘉亨灣連75呎特大WINTER GARDEN
追問WINTER GARDEN係乜又唔答

洗版式開POST垃圾成交，剪接報章文字，再加上自己虛構言論及詞彙誤導房屋台
口氣大到話有地契係手，但拎又拎唔出

ANSWER ME NOW，教導下D舊樓小業主

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

好撚慘
被捉弄神經
比你玩下個D乜乜柒柒狙擊call name發洩下

呢啲傻鳩上網就好叻
真實世界日日被人剪賓周

你知唔知點解有咁多地契？返去問吓你老母啲生意好唔好